好想係啲炒口罩嘅藥房隔離賣口罩

可惜我冇口罩

同埋好驚比啲廢老鬧

藥房搵人買曬你d罩, 轉頭賣返都賺